張建宗真係好黃

一早提哂水
叫我地唔好再糾纏721啦
唔再糾纏就唔會俾狗拉左兩個議員

張建宗會帶領我地對抗呢個港共政權

「今日好榮幸。遼寧號第一次出國外訪，就係嚟到香港」 - 張建宗

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

827著黑衫
906九龍見